求上智絲打入黎幫幫手

我阿妹讀緊上智F1,上半年佢數學都ok
但去到下半年D野一深佢就收左皮
雖然佢應該升到班,但佢咁落去只會跟唔上學校進度,驚佢會最後俾學校半放棄咁放置,步我後塵
所以我想係暑假幫佢打番個基礎數底,同學定部份F2數……

想請問有冇絲打仲有留低F2數學教科書,上學期is ok,最好有埋下學期
我可以以盡量嘅價錢買左佢……
or話我知係邊本,我可以自己去買定

up

中一嘅數學都讀唔掂 有冇諗過唔好勉強

合格咁,但唔好多好,所以想備定課先+再打好D基礎

應該仲用緊mathematics in action
利申 grad咗幾年

做到晒書啲revision ex.其實都冇問題 尤其係最後嗰啲題目
再唔係買啲勁嘅supplementary ex.同佢做下啦

明白,唔該曬

用緊Mathematics in Action
建議做多啲數打好個底
題目唔需要太深
最緊要記熟題型同有咩方法做
否則上到去只會愈來愈辛苦同跟唔上
上堂聽唔明一定要問老師叫佢解多次

如果佢有咁乖問老師就好了

推